連馬鞍山連儂橋都比人掃埋，係咪要優先攪重建日天

各區狂清連儂牆，而定連深黃馬鞍山都都清咗8成，再唔攪重解日好快連根拔，區議會攪正式連儂牆快極都3月(1月先上任)，到時蚊都訓

撕一貼百呀，唔可以懶

全港都係咁

要攪連儂日，好似之前18區唱歌日咁

全部都比人撕曬清曬啦 有日路過烏溪沙都無曬

所以要攪連儂日

每日袋一枝噴膠 少少文宣
貼完就走會唔會好啲

元朗手足毅力勁！

點解要3月？唔係一上任就搞得？

一月先上任仲要通過你覺得佢話做就做得?

你要明白 唔可以定個時間 只能暗中私下組人整
唔係轉頭比魔警或黑社會伏

推

見人c就照C

人地唔講道德
我何需講仁義？

無錯 都未計班無腦藍屍 周街都係

果班垃圾要錢買左鐘的
係攪都下一日攪

其實凌晨去自己屋企後樓梯貼仲好, 落幾層去另一條巷鬼知,唔好用電梯
攪固定位連儂橋好易比人伏

新一屆區議會仲有成個月先開工，等唔切佢地搞官方連儂牆

要安全，一係就快閃。一係就定一日商場唱歌，果日吹雞去貼先有人cover。

開花一齊貼點伏

yes

支持十八區連儂日